accstore響黃店朵 呃錢

呢間嘢日日都po fb ig話有口罩
到人入數比咗錢就無人覆機
客服淨係開 1-630pm
買咗成個月 一大堆苦主都無貨攞 又無回應
做生意可以咁做架咩？
響住個黃店朵 就呃生意
可恥

差啲買左7502

人地全店得四至五人，或者情有可原。

（利申：去門市買過野）

之前都等左好耐，最後都係收到貨既。

睇吓佢facebook啲recommendations 就知有幾多苦主

所以我都好驚訝突然有日收到佢email 諗住筆錢凍過水

佢個cs永遠無人覆 但日日都po fb ig
仲衰過政府

買過野
除左要等一段時間之外 都算正常
Cs都叫有人回覆

我試過喺佢個網訂單下面個位度message佢 佢有覆到我

我講未爆肺炎之前

你咁幸運嘅！

其實睇返佢啲post 原來佢肺炎前都係一樣做得好差 日日比人屌冇覆野又唔寄貨又冇交代 作為消費者真係會好無奈

買過口罩
撞正台灣禁出口
之後都成功退返錢
歷時一個月唔洗
唔算係黑店啦
CS超有禮貌
係衰在覆得慢

分身黎

用戶experience 好麻麻。。買時明明話有貨都要等2 weeks 先出貨

之前買過幾次野都ok wor..

二月頭買左口罩 一直都無聲氣之後聯絡佢話起碼要四月先運到

補圖
非打手

嚴重偽黃店騙子 已經呃左好多人既錢 聽講仲買埋樓

屌 真係唔好再比更多人受害 佢響朵就一路話有貨 但比左錢就唔見人

個版主消失埋

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

佢有覆你？

咁好有覆你我屌極都冇人應呀

我係佢辦公時間連send同一個message廿次先有人理
比左錢仲要乞貨

買左6200+7093
但7093扣關,換左6035即刻兩日就出貨

佢有覆你咁好？！

我明呀 仲要驚凍過水

係你張單個留言位問佢嘛

呢間嘢出唔到貨又死唔退錢
Fb ws十問九唔應
問佢幾時有貨又唔覆
比足錢仲要好似翳契咁
我真係恭喜你

利申：未收到貨 無人退錢比我

有 佢問我想唔想換另一款現貨有嘅口罩 但果款口罩一個都好撚貴 差唔多廿蚊一個 我就話唔換囉

Order完，9等個幾月，又唔覆。
終於有回音，就話無貨轉牌子好無。

以後都唔夠膽再買

咁有冇得退錢呀？
唉 佢連覆都唔撚覆我

我諗住等四月睇下佢真係有無貨先 再拖我都會退 成千蚊咖屌 你wtsapp搵佢定訂單留言？

報驚喇, 唔使啲 popo 做呀家陣

如果寫現貨既正常都係1-2日出貨
當然有貨遲左返就我地都好難控制的

間野未有貨但可以無限落單
好撚有問題

真 果到問會覆快好多

上年買過野，個陣缺貨係真係等左成個半月先到，但係都叫做有到，係覆得慢啫，偽唔偽黃呃唔呃錢唔評論啦。

我whatsapp等咗一日就有人覆

笑到仆街買啞鈴送得1隻

係單到問啦

買過都收到
但係真係等得耐

等咗幾耐

差唔多兩個禮拜先收到

買過，係耐少少先收到貨，除咗呢樣唔覺有問題